陳巧文行快左十幾年

屌打碌撚

咁都有水抽

原來當年既後生仔比起班廢中更愛國 (係咪變晒高登佬?)

她昨晚與數名朋友在港大校園趕工製作雪山獅子旗及抗議標語時，被十多名手持五星紅旗的本地愛國憤青包圍。

咩事

free tibet free china

就係我地冇跟上佢嘅腳步，今日殺到埋身
變 free hong kong, democracy now

陳巧文關注支共武力侵略圖博事件

果陣中共有料到 搞到香港D後生仔都變埋愛國憤青

睇番自己08年yahoo新聞留言就會發現同依家藍絲一撚樣

好多後生仔 學生哥係領展事件啟蒙做藍絲

當年藍絲吹雞真係吹到人自願出黎

鄧小平見到美國實力，決定解鎖中國，學美國，賺錢。
江澤民就陰D陰D賺錢，建立國際勢力同影響力。
胡錦濤就無為而治，唔比少你，又唔會比多你。

去到習近平，都唔知佢急乜，無啦啦要做皇帝，就咁玩完。

李鴻章已經知道美國有幾咁屈機 中國一世都唔可以挑戰呢個國家.

共匪口號韜光養晦
之後就梗係稱霸 唔通做慈善咩
習近平「復興」路線根本係14億人意願

證明當年嘅溫水煮蛙式愛國教育其實好成功

憂年輕人大陸化

對唔住
真係走得好前

所以好地地慢慢嚟，香港大把水俾佢抽
而家係佢地想攬炒

我以前就係因為咁唔鍾意蘋果
係雨傘個陣，長輩成日屌apple,我同佢地講apple 好愛國，你睇佢點對陳巧文就知

最想搞港獨既根本係中共

當年撐長毛
果陣岩岩聽網台

每年bin一次c

咪姐係依家啲廢中藍絲囉

30頭咋

I am Chinese ar diu

陳巧文最多咪迫走外國, 過緊最想過嘅生活

家陣班手足? 死嘅死傷嘅傷, 坐監嘅坐監

共業黎，依家仲送緊錢畀律畜使。

有冇人知佢而家點

徐步高先係

滅絕師太

當年好想溝佢 好靚

香港人蠢姐
而家黃 就個個黃
就算係嗰陣六四都發生咗20年啦

都係果句香港人冇飯食就反你枱

多謝當年迫走佢嘅人都黎唔切啦

陳巧文當年一定比好多藍絲抽水

最出名呢句 高登仔拎黎玩

可唔可以起到底?
香港警察討論區

販冰兵 討論區

果陣上晒報 點會起唔到 不過無晒下文

多謝習手足啦

唔係佢行快十年
係我哋行慢咗

佢港大first hon
當年個個屌佢讀屎片
高分低能

好細個就聽過佢個名 原來依家佢先33歲

當年佢21歲就有呢個覺悟

仲有當年咁索？

其實一年前全香港都個個禮拜去深圳飲喜茶食海底撈

當年真係好索

唔關歲數事啦 依家大把手足21歲都未夠啦 佩服佢係喺當年嘅政治氣候都可以咁清醒